ROLLS +
ROYCE =
AUTOS
In questa operazione, come in ogni crittocalcolo, ogni lettera rappresenta una cifra compresa tra 0 a 9, e lettere uguali 
rappresentano cifre uguali, mentre lettere diverse rappresentano cifre diverse. Trovare il valore minimo possibile di AUTOS